屋企廢佬今日講左我人生聽過最震撼嘅事

屋企條廢佬今日話
東江水係大陸俾香港免費用嘅 成個google gum 多銀碼144億 10年50億 佢都話google 係假嘅 🤣

救護員油麻地站出門喊到收唔到聲又話做戲 假嘅

廢佬您個腦係咪假嘅?

dllmmmm 嬲左成日

問下屋企廢老收左中共幾多錢

無知真恐怖

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

幫佢揀好間中國老人院

世界級廢老

......

咁你要同佢講：要俾家用佢都係假架

選擇無知先最恐怖

用左咁多錢 都係比大腸桿菌超標水你飲

你問佢係咪中國人, 佢話係, 你話假既.
佢可能會崩潰

廢佬個腦都係假架

點解免費又要交水費呀

放棄佢

如果佢願意接收呢d同佢三觀不乎既資訊
佢既世界觀 佢既信念 佢既成個人生會崩潰

唔好笑
仲有好多大陸喱
真係比中共洗腦洗到係 認為免費送水

use burn hill to fight back.

block the blue pages. follow some mild yellow pages.

Burn hill can help if your parents like 陰謀論.

唔信就係假
What they don’t believe are fake

感受下被私刑嘅感覺

樓主屋企人有冇買股票?
0270粵海投資
主要業務為出售東江水予香港

有無好介紹 兩樣嘢想做 一係早日送佢入老人院 一係自己早日投胎

dllm 好波好波🤣🤣🤣

hooo!!!!

唔係講笑
真係有班廢佬以為中國免費送水比我地...

dont do it too rush
you could try out follow some mild page & and block some blue page.